到底連登仔有幾多係咁想俾人管?

以下呢兩個建議BAM 5毛POST一直都有人推,仲推得郁

Admin 搞搞五毛account啦

我叫admin搞「！」系統，引黎五毛瘋狂狙撃

主調都係用自己既標準去BAM 5毛

但如果USER自己識分又洗乜要用你果套標準BAM?

就話,係為左d唔識分既USER用

咁人地唔識分你就用自己果套標準去apply落人地到 而唔係教人點分既?

仲要無任何理據
好簡單一個我覺得就當係

正如之前唔同意泛民委任既就俾人話係5毛
而家呢?結果係點?

由運動初期開始屌泛民就=5毛要拉
到到而家年半先叫有改善少少 年半喎大佬
當你俾人bam完年半先解封,都無癮啦

憑咩用你果套咁既標準去bam 5毛呢?

最後就係

呢套標準 你俾得管理員話事,他朝一日佢唔同意你,可以bam埋
真心唔明點解仲要一直推呢d post落去

push